[一億元題目]知唔知情人節event要打咩？

打鳩情人

兄弟 我留意你很久了

你真的很幽默

我自問也算是一個幽默的人 但你的幽默感在跟我比較下真的高出十至二十倍

錯 應該是100倍

想不到在此帖竟能見識到你的想像力

我真的笑到腸穿肚爛 現在邊打字 邊在撿回我的腸呀,內臟呀,腎呀

塞回肚子裡

你有考慮過在未來幾個月到紅館開演棟篤笑嗎?